cls，各大黨鐵站都見多左好多廢老企係到

平時撚有廢老企咩
呢幾日幾個幾個咁企係到
唔講以為佢收左錢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

啲廢老搞到好似黨鐵賺錢佢有份分咁

岩岩呢兩隻係天西搞我地手足

中國人很容易變成奴隸，而且變了之後，還萬分喜歡 — 魯迅

跟住點?

你又知無錢收

手足跑走左 班廢老call左狗

佢地話係正義行為

連廢老都驚
做乜走去反共產黨

屌佢地好撚鍾意用正義呢個字，用到cheap晒

我聽朋友個朋友講佢哋捉一個人就500蚊收

日日守住地鐵班阿婆會唔會以為同佢地搶免費報紙

廢老都驚？

基本上香港人寔係，差在自己有冇發現自己係
一提要用 linux 呢 D 奴隸就會擁出黎

佢地不嬲短視, 唔諗前因後果
不過活在當下 好幸福架

如果我行過任何一個站見到佢哋屈人既話，一定屌撚到佢哋開花

咁都扯到去linux
mr.a你冇事啦麻?

我會係佢面前跳 再撩佢地追我 再快放佢

利申 運動細胞極強

你又知佢哋冇錢收？

冇狗係度一定要咁做

好尷尬

唔係驚
係提醒下有好多鬼企係到
平時睇片見到好多中學生，女仔比佢哋嚇到冇反應

好正氣最鍾意正氣

基本由細到大玩捉依因 未輸過

當佢地衝呢步既時候
係時候諗下點變

915見

過黎開媒體模式啦 大量長輩圖,深淺藍絲適用

唔好講笑 可能真係收左錢

廢老有西野做咩工又唔洗返

有錢收就一堆啦

Sell HK + 九倉 + Mtr商場
全港商場大連結

成班寒酸廢老九成自己跳完閘再屈人跳閘啦
手足見到要舉報牠們

唔出奇
佢就係每個站派一兩個睇住
唔使多

今朝返工見到兆康站有一隻
我扮拍卡 直入直過
去到紅磡有粉紅衫廢老
輕鬆跳出 頭也不回走咗啦

廢老畀啲感情啦 係咪想叫霞姨沒收你飯盒

頭先先俾廢老捉撚咗

冇事麻?

咁應該搞個廢佬攝影展喎~

廢老做鑽地監督員都睇人鑽地好多年
終於唔洗咁悶 轉做保安睇人跳閘

鐘意幫黨鐵做義工
人地粉紅賤衣好似收成嚿水一粒鐘

有乜所謂，你覺得係廢老企到冇力先
定後生放棄唔玩先？

點解扯唔到去 linux ?
例子唔需要有限制
一講 linux 就有班 linux hater 出現
一跳閘就有班偽正義廢老出現
道德價值上係一樣

呢排都間唔中肚痛，同放工返到屋企異常疲倦，但整體意識上都精神
開始做返運動，強化返體能
冇理由 D 小朋友用生命出去抗爭，自己縮係屋企苟且安逸

黑社會打人唔撚蒲頭
嗰幾蚊10幾蚊走來捉人

今日跳咗四次 無事發生
可能我個樣西 d職員都無來stop我

岩岩係紅磡跳完

咁就好
保重身體
咁先可以同Linux hater鬥

咁入閘買最平飛，出閘先跳

祝你早日康復

吓
黨鐵站唔係有禁制令咩？
企係度又唔搭車仲乜？

尖嘴有人企？ 我過去屌7佢

你試下跳出又跳入咁睇下係咪會埋來搞你

屌 咪唔好坐囉

咪俾份佢哋，等佢哋嘈下 爛佬怕潑婦

咁撚得閒

拎報紙

如果佢夠膽影你
告鳩埋佢用未經批准喺黨鐵拍片

支持廢老叫狗
浪費警力

全民幫拖呀

廢老都跑唔贏唔好叫自己做連登仔la

Call狗搞返佢地

根本科技上都要革命
抗爭者成日話既得利益者當時唔抗爭造成如斯局面
當佢地變成係既得利益者時咪一樣打壓影響佢地利益既人

紅墈有啲三角鬆到可以直行直過

買定張平飛，衝埋去閘口扮跳，引佢埋黎再入飛過閘

捉埋拉大唿嘅支那人

魯迅先生真正一代大政治家，初時拜讀以為佢係憤青一名，可惜逝世得早，否則佢有機會驗証中國人最陋惡的一面（文化大革命）

但有一方面佢唔夠胡適醒
就係胡生反共
佢偏向共產黨，左仔

屌佢真係有影到

捉鳩埋佢啦
if we brun

真係收左錢

支那廢老
企都未企得穩